連豬Pepe一問

純粹因為武漢廢炎成日留左喺屋企左手打飛機、右手禁電話。有冇手足試過順序咁睇過去九個月嘅相/Screen Cap？有冇特別感想呢？